物資全面回收!!! 鮑魚面 金莎 曲奇

盒裝未開 只限港版

鮑魚面 $1 一個

金莎 $0.5/粒

藍罐曲奇/朱古力曲奇 大罐 $20

嘉頓餅鐵罐裝 $10

有意返高登PM/留tg

其他lin多, 雜乜朱古力 自己拎去餵狗啦

此post已完

不安

大你兩毫

收金莎7毫一粒,全部自己食

嘉頓什餅呢啲戰略儲備你十蚊就想收

水貨

Same,收金莎7毫一粒,有幾多要幾多，自用

乜原來鮑魚都有面㗎？

依家d水貨佬真係痴撚線

一盒金莎24粒先得12蚊 我請你食 都唔撚賣俾你

有半倉金沙收唔收?高登pm左

屌你老味字都未識寫

好多人拎黎掉啦
特別係豪宅果d 拎完黎做樣就掉
垃圾婆清垃圾時都拾好多

深水埗嘉頓廠直銷過一個月就一罐餅+2包糖賣50

十蚊回收差唔多啦

鮑魚麵仲有罐XO醬

鮑魚面超好食 一次肯定食三個

賣比你 應該要驗下腦

你咪sh囉

比狗都唔比你

懶係豪氣咁 柒撚過乞食

屌你老母啦 水貨佬
搵食死埋一二邊

原價加12收好無

搶我生意